其實o靚模呢個行業係幾時消失

係咪有左ig女神之後 唔經唔覺短短幾年香港文化變左好多